正式宣布波台A_Milik係無膽廢jer

佢仲係細蚊仔黎，細膽好正常

weak

已經準備好慶祝加度素歐霸大炒一場止血

屌你咩牙維

屌牙， hup 牙奶

屌 易玩到咁有乜好驚

恰我手足牙奶?
我屌晒你地老母

今晚佢比你地嚇到訓唔著嘅話點算

聽日星期二

牙奶訓足全日

測試燈力

In Wai Gor I trust

bloodborne都恐怖？

你最近還好嗎 仲會時常call g嗎

廢閪

我唔call g

HDMI線係咪冇分别呀傻閪

做乜呢期係咁比人恰

屌你真係好25

講事實都要比隻狗話25=3=

牙milk 唔好驚
我以前玩踩地雷都差啲嚇到心臟病發

意大利？

大陸仔收皮

重建

睇一次笑一次

Yes

關波台咩事？

廢撚到

牙milk玩fifa都會驚

使撚你宣布咩

牙Milk係波台學術界代表

係呀我細膽又點呀，好過你條柒碌唔識野係到笑人，柒咗又死雞讚飯蓋

小朋友

無可能 佢真人唔係咁

支持你！細膽無罪

我十卜你牙牙奶

三獵人個森林我叫左成班廿個同學上黎陪我打先敢打

紅月果陣驚到棄左game

咁我地咪無學術可言？